國防長蓬佩奧稱與中央政治委員楊潔篪對話談特朗普下令殺死蘇萊馬尼的決定

美國國務卿蓬佩奧在社交網站表示，他與中共中央政治局委員、中央外事工作委員會辦公室主任楊潔篪對話，討論有關總統特朗普，下令殺死伊朗革命衛隊高級指揮官蘇萊馬尼的決定。

蓬佩奧又與英國外相藍韜文，以及德國外長馬斯對話，強調有關決定是防禦行動，目的是消除蘇萊馬尼對美國迫切的威脅。他說，感謝盟友意識到伊朗特種部隊「聖城旅」不斷構成的侵略性威脅，重申美國致力緩和緊張局勢

美國佬癲起上黎，支共真係蚊比同牛比

已經好比面咁事後通知你一聲啦
定係想好似上次咁 當住你面用戰斧炸叙利亞

演習呀？同你接頭個軍頭已經俾我隊冧左

一巴車埋去支狗到

支那真係好撚濕鳩

通知你支那一聲已經好厚道

This is not a Warning, it is a Threat. Happy New Year!

支那推伊朗去死
之後就話幫伊朗同美國講
又換到減關稅

叫你咪亂黎 再亂黎就下次用你做事例同呀金仔講